瑞典鹽醃鯡魚 目標：党鐵2（內有購買地址）

以下係手足們提供有機會買到的地址：

1. 星光行 請search severige shoppen
2. Citysuper
3.淘寶

如果啲汁唔小心倒咗係每個車廂入面
仲有通風口就慘啦

建議先搞車廂
始終係半個密封空間

放大堂太空擴啦 唔太建議
不過如果真係搞
倒係扶手梯前面達地
大家走之前都要踩下先返工

打工仔件衫如果臭哂
返到公司見客會唔會被人鬧架

大家搵到就去買啦
黎明行動！！！

呢個OK禾

如果搵到有新地點可以購買，請放上來
和理非終極武器
安全又合法

推

Push

一埋站就打開,務必全車清

臭氣附助攻擊

唔小心跌咗落路軌點算，是咪幾個站個月台都有味

Push
支持海洋列車

如果輕鐵就可能work

不過最好放返係車箱入面啦
局住陣味

到時運popo就搞笑囉

淘寶大陸山寨貨會唔會再臭啲

各位巴打可以去ikea同759睇下
有機會有得買

冇呀

自己整啦，買幾條生魚UP幾日

carosell見人有得買

呢隻勁好多

黨鐵有啲站話要更換冷氣系統唔開冷氣

如果係平啲就抵屌 大量入手
正價好似要百幾

狗車死氣喉

蟲加魚最好，又臭，又爬黎爬去

呢隻係好似評價為世界上最臭食物
要打斜打穿個權de汁先唔會噴出黎
如果打平放一野吉穿佢就會噴曬出黎
萌菌物語介紹過

推呀

今日個車廂陣味係咪你整
見班港豬意為係tg就好笑

先拎嗰膠袋，
隔住膠袋用罐頭刀開，
之後至好倒出嚟食，
唔係成手都係嗰陣味

輕鐵係室外點work

所以玩党鐵最好

隔住個moon都聞到陣味

星光行冇賣

問吓收銀會唔會返貨?

金鐘過海時 唔好太肚餓開左嚟食

鯡魚罐頭原理係加鹽水浸兩日，再加其他嘢喺攝氏13-18度環境下發酵，再聽聲，如果樽邊聽到密集氣泡先至叫準備好

千祈唔好學丫好撚臭
陣味仲臭過垃圾房

去咗時代廣場citysuper睇，係搵唔到嘅

壓力煲煲鯡魚鑵頭

寫住 「surströmming」果啲就係了

咁可能真係要上淘寶買

尿

pish

我幫手運

我記得PP果間超市好似有得賣

求fact check

有手足話冇得直接寄落黎
可能要集運中轉站先得

我fd幫我買左運緊落黎
問題係點用？
係車裡面開自己都奶野啵

好賤，我欣賞你

你幾時開真係要down聲
我唔番工了

小弟之前roommate 係swedish
佢地都係咁諗
但我試過 其實佢係臭版咸魚黎
因為佢地成班開左個罐覺得好臭
但我無野

玩還玩，包好自己，因為好很臭，一瀨上身，三日都甩唔到啲味。

曱近平

大量入左先
比人封左都有存貨可用

其實幾好食

up

正確方法係水入邊開 唔會彈到自己架

呢隻真係臭撚到嘔

唔知係咪太熱氣，成日屙啲尿陣味好餲，屋企個廁所好似公廁咁臭

CLS,好陰毒

意思：「就咁打開都唔掂」。

其實最臭係入面d液體，可以加水，威力仍然強大

如果有巴打識整d水就更好啦

更正：「用普通方法打開嘅話唔得」

隔住手套開，隻手都臭幾日

攻城必備用品

千其唔好咁做

生化武器 推

到底係有幾臭

新魔法？

再推

其實同自己係街市買啲雜魚擺係密實袋曬幾日有咩分別
呢隻罐頭又貴又難買到
開嗰時又要用罐頭刀
畀啲狗周到把嘢仲麻煩

開完綁個膠袋 之後自己諗

唔小心壓爛咗

每日跌嘢

又team kill攻擊
我搭巴士算

咁都比您諗到

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

如果放埋起巴士
啲人應該會落車?
長途車聞住真係臭到暈

戴手套
著件你可能會掉嘅衫
戴口罩
入咗車廂見多人就開咗佢
每個車廂都留小小痕跡
記得係風口倒汁

淘過唔運香港

上網睇幾個開罐片，做定心理準備先，真係好臭 ，仲有開罐時會噴水

一罐夠開三十條戰線

倒落扶手梯
自動茶哂成條梯

係車箱開罐頭好顯眼
一開基本上就臭撚到仆街
仲要舉高佢倒風口好高難度啵

返工時間咁迫點開好

高章
漏晒入底點撚搞

千期唔好啊 d乘客嘔到七彩點算

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

如果有拉環開既 咁就

或者入落玻璃樽 諗住攞俾阿爸食架 唔小心唉呀！我樽靚魚啊（設計對白）

唔好搞巴士
地鐵都大把位有得你玩

係ikea國買完都唔比上機
因為佢驚係飛機爆

其實呢個放狗屋咪一流

可以用密實袋，唔小心整穿佢四周圍滴

點解唔掟埋狗屋狗宿

講咁耐都無

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

唔好呀

講左咁耐都未有人做

係既黨鐵先
扶手電梯
抽風口
車箱
月台
全部都係食魚好地方

有無咁撚誇

垃圾香港人忍受力好撚勁架
之前坐巴士 上層有人嘔過來 成個上層勁大酸臭味
仲大把人坐係上層

屋企開 放入保鮮袋？

千祈唔好車箱放屎猛. 求求你地.

唔好倒落車卡連接位
流晒落去 車速咁快 啲味實散到成條線都係

嘔到成個地鐵都係
兩陣味加埋

真係好臭？有冇人聞過？

問題係邊到買到

可唔可以預告咗邊日先做
唔想tk

邊度肯定買到？

去過citysuper睇唔見有

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

我要食魚魚

S

加埋屎蜢會唔會更佳？

淘宝不了

記得金鐘去佐敦好似五分鐘
肚痛會好難忍

點會有..

痴線 梗係一開車先打開 要佢地硬食兩分鐘先啦

唔小心倒落路軌,滲入啲路軌泥石度,陣味點洗都洗唔甩.

emptyr成功既話 自然有人仿效

臭蟹

哇

push

唔該哂樓主。我聽日睇新聞, 唔好呃我。

調番轉諗
如果有烈士唔撚驚臭直接食完之後番工番學
乜都唔洗做行入車廂就直接攬炒

搵個超大保鮮袋/透明垃圾袋 套幾層
放個罐頭 開罐器同細既袋係個大袋入面
再搵實驗室手套 係個袋入面打開個罐頭
之後將罐頭入面既野全部攪碎
再將混合物分派放入D細袋到
之後就可以拎出去用

如果有人係車頭位攪 臭到司機就仆街了

Amazon啦

自己都會臭死 點解決

見到個名 已經有味 好撚臭啦

繼續推

呢個都易tk喎
豬嘴防到個味？

倒係客務中心會唔會好啲？

仲要係過海嗰程先喺車頭開
成車硬食幾分鐘

嘩，到時啲人出車嘔，成嗰站都係

求下大家欣賞下美食我未敢...

睇過有瑞典人教係要打斜係水入面開罐

好撚惡臭，但我鐘意。

發夢夢倒罐野唔易開 好易爆到自己成身都係

千其唔好係屋企/天台開完 裝d臭水落水樽 再唔小心倒瀉

唔割

唔平喎, EBAY 一罐賣緊二百幾港紙

一野嘔落地咪得囉 家陣嘔都犯法呀

扮排隊等上車 襯就關門成罐係腳邊飛入車廂

pp

lpp

有冇巴打想食 我人係瑞典 70蚊罐

千其唔好 千其唔好 跌落地下 攪到成地都係

街坊落街宵夜注意事項

求團購
你肯買我肯和你塞

多多都有

惡撚過沙林毒氣

42蚊美金
呢邊賣緊 70蚊港紙咋

無咁勁 利申食過

咁咪岩囉,被逼罷搭,全民口罩出街
出街食TG,入鐵聞鯡魚

我聽朝返工係咪會嗅到

好耐冇坐党鐵 好想聞下

咁撚臭,有得簡,你都唔撚去搭啦,長期減少客流量既辦法,有效過你跳閘,扑閘機啦

各位小心唔好tk

成罐飛去狗仔到等佢地搶食

咁點解裝修優品360呢?黨鐵罪重同360N倍嫁,巴打
對黨鐵真係淨係為左三罷831仲記唔記得呀

臭唔臭過屎?

可唔可以搞港島

可以開個 嘔吐師 做新職業

臭雞蛋

夠膽試下打爛隻蛋係屋企幾日唔理

快啲大量入貨啦ching
香港好難買呀

我一米外聞到即刻反胃

早餐

IKEA 冇得買?
咁大瑞典企業都肯定有得買